［元朗國］我請元朗區街坊去Yoho食大瀛喜，有無人Join?

有無巴打一齊先？

有寶馬車展小心

警嫂嘅好似都係寶馬嚟？支持吓先！

警嫂係benz黎wor

肚餓了

Good idea

有